麻煩尊貴既林卓廷義員入一入黎

屌你老母臭閪 出黎行咪撚比我見到你

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫大投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

仲有粉嶺 祥華 陳旭明 我屌你老母

唔完美

依班冚家剷無人制裁佢地既話只會得寸進尺

起底
拉

？

唔好漏左黃良喜

泛民大台狗？

要出個冚家剷list

投對了

唔完美 要改善

成日大大聲話人佢地票
點知民主黨陰啲陰啲叉隻腳埋來返其他民主派別轉頭

拉乜鳩,呢啲政棍一定要記住啦

劉青係熱狗界票

要奶hing姐個西 唔得閒

他友應該改名，叫劉米青

冚家剷既傳人 冚家剷中既冚家剷

沙田無啦啦多咗席民建聯

多謝林狗派人空降

臨選舉放個劉青𠝹票
成為沙田唯一一區輸比民建聯

成功為民建聯爭取沙田區一席

要檢討但不分化

泛民不嬲底屌嫁啦

西貢都善一樣俾佢界死咗

好撚嬲啊屌

你老尾
益左dab仲鳩up

Push

檢你個頭，咪得民主黨要檢討
我投票都要檢討?
用下你個腦啦，自己做錯野叫人檢討

祥華唔算界票啦
白鴿贏傘兵成3000票

盛福工聯會3100
新同盟1700
只能夠話素人(2600)吸唔到老屋村嘅中年票

黃嘉浩真係做野 又輸左仲輸多過上次好多

𠝹票啲票寫撚咗民主黨個名咩 明明係佢𠝹人票

熱狗？

差260票咁少

屌你老母啦 對手足好聲好氣d 唔得既
定係你係收左錢既三毛分化狗呀

推

屌你建制b隊
調景嶺都善又係畀佢啲靚搞到咁囉

熱狗正一仆街冚家剷 黃洋達即刻死全家

仲有環保北

政棍果然政棍 自私到仆街

藍區啟德， 3席全為保皇

上蛇搞搞佢

呢區毫無疑問係民主黨唔啱
但沙田又唔係淨係得民主黨明知輸都照出人
大圍本土派鄒家成爭幾十票就會令民主黨吳定霖輸
到時係咪又要屌本土派益咗dab?

出年九月就選立法會
諗吓點樣完善協調/初選機制好過啦

本身區政係唔妥林卓廷先分裂出嚟

鄭家富行得好前

上面越爆越多區
原來咁多區出事

未到譴責，但唔該撞區輸嘅出黎講兩句，

睇下大家接唔接受

仲有陳展浚𠝹票狗

證明高佬真係好有問題

寧願炒車都唔初選

拉

佢派d童子軍落黎攬炒明顯係私怨

真
屌手足仲勁過屌班高官

推到上蛇見到

基浩

熱狗蟲俾人屌足4年
今次到你地民主黨
5:0 好野

陳旭明好早已經打告急牌

借位

請當選區議員用藝術為由(或其他方式)，保留現有連儂牆

一來繼續可以俾大家貼文宣

二來正式運用議會力量將連儂牆寫入政府文件

三來第日拆唔拆就可以由市民話事，唔洗俾政府用行政暴力清牆

依班閪人就應該整撚死佢

屌你老母 沙田人表示極憤怒

祥華上次輸一百架咋

死啦，4啱嘅話，果區咪得19%反對派票

敵人係邊個先?
你明知自己既存在只會增加敵人贏既機會
而自己只係空降
街坊唔撚識你 你1D贏既機會都冇
咁都仲係到獻世?
唔識為大局著想就食屎喇

係民主黨新梯隊中
佢除左比人打外
差過其他人好多

死仆街林卓延

康城城主方國珊

依單真係要煲大佢屌，唔好比泛民覺得自己今次嬴左又可以做返大台

離島區夠有建制界票啦

屌你老母閪

𠝹票狗陳展浚𠝹撚走左900幾票
輸百幾票咋

Agree

呢D撚屌其實就係主動入中聯辦既人

乜都無係手就講5:0
證明根本就冇執政意志，又冇毅力又冇堅持
只係搏撈個議員位逗人工

點解關林卓廷事嘅？

BTW Google完佢都幾7下：

2019年6月16號譴責鎮壓撤回惡法大遊行當晚，民主黨街頭發表演說，林卓廷聲稱「贏緊」林鄭月娥5:0，叫香港人「唔駛衝」。

你都on9
捐返入你老母個閪窿度啦
出嚟獻世咩

劉青廣東話都未正

白鴿有無回應過呢單野

佢夠膽扮大台
包佢個辦事處日日俾人拆

而且班狗一定唔會拉人

經過天橋見佢團隊開咪開咗成日 好有heart
但得票反而少過上次 新票源去晒白鴿度
有無住祥華嘅人解釋到 係咪現任呢個有政績？

林狗特登派條去追擊

民主黨係撚手足呀？
民主黨永遠只會站喺抗爭者嘅對面
你班仆街唔屌柒你
你會知道民主黨有咁仆街？

民主黨最撚賤係因為佢虛偽，成鳩日叫人大局為重，唔好票，今日派出大陸佬劉青死本身必勝既妹妹

我屌你老母呀 民主黨劉青 Liu Qing 大陸佬

民主黨帶頭分化
道歉係min-pay

幾個區都穩食 結果自己人𠝹自己

拉咩
依家唔拎出黎傾 立法會都係咁輸

唔係祥華，不過陳旭明呢幾個月都真係幫過手嘅，加埋本身白鴿...

pepe真係好可惜

基本上自己人輸俾自己人多過輸俾民賤

似

唔好被帶風向
拉

愛俊應該制裁邊個

收埋個P牌先好學人屈喇
有問題都唔俾傾呀?

你咩家教呀 教到你咁撚垃圾唔識面對問題

d 人集中哂票源去陳旭明度

唔理係咪熱狗，對家多左一席係事實，𠝹自己人票益對家係世界上最on9既事

民主黨成日屌人𠝹票、日嗌夜嗌大局為重
今次自己𠝹人啦
想睇有咩講

民主黨應該hea應就算
下次又無咗件事

我話似 唔係係喎 邊到都屈？
所以咪比你討論
你係咪應該掛番個P牌先呢

依家咪屌民主黨唔檢討

民主黨賣香港

依個真係屌撚到佢反皮
我諗粉嶺大把人唔知自己區條友係乜料，但一定識盛福3號，6月已經見佢好落力做文宣，到留意區選先知佢係參選人

屌泛民=熱狗 我屌你老母啦 你老母做雞添啊

死仆街林卓廷，劉青！
累街坊！

呢個真係搞唔掂

全家都投左嘉浩

兜喇
俾人屌就扮低能仔

泛民劣績斑斑，必須道歉，有錯就要認。一早講咗無大台，民主動力死要推劉青搞到對家得漁人之利，如果香港重光有啲咁嘅人都只會妨礙民主進程。

民主黨拎左90席
真係要同人傾下計
唔好似住自己大黨就亂黎

你要記住
今時今日手足可以推你上去 都可以拉你落馬

但好在有200席都係素人 本土
傳統泛民都係得180席左右

洗咩兜姐 我打咩你都睇到
我又唔係打完再改字眼
你睇錯左就唔好兜先岩啦其實

我都想佢贏，上屆佢輸好少
如果佢上屆贏咗，今屆都好大機會
加上陳旭明又唔太鳩，真係冇計

樓主似係果種眾人皆醉唯我獨醒個類分化撚

屌你老母

陳旭明真係仆街黎 水管工程搞咁耐都係屎咁

屌你老母
你老母係狗呀

含撚啦你

叫佢出黎解釋啦屌佢老母

比泛民失一席
話明比佢知真民主既人係會出嚟界佢地票
佢地唔退選
就一齊送個位比民建聯啦
依個教訓我覺得幾好

你都on9
要做熱狗，先屌得泛民？
定係你目光短淺到淨係識熱狗呀？
人講熱狗分化你又講
我哋講民主黨分化，又唔見你去認真了解吓？

你老母似雞
你似弱智仔
你老豆似性無能
你鄰居似你

啱唔啱聽?

仲有盛福
佢係真𠝹票

我仲見到上次用錘仔打粉嶺車站連儂牆個黑社會紋身佬、
系粉嶺名都往祥華邨條天橋大搖大擺行過，
當初陳旭明還會跟進、點解條友仲可以唔使入冊？

甴近平

販民打手都被熱狗

盛福撚表示3號係唔夠中年票
雖然佢最早喺火車站連儂幫手
但遲遲都唔踩入村響朵 變左好多中老年街坊唔識佢
2號就次次都入村直接拉Banner 吸傳統泛民票
所以都唔可以怪晒2號

又係林卓廷

果然有林卓廷嘅地方就有紛亂

Stop using as an excuse

了解左 所以我咪覺得似
佢界票當然係唔岩啦 我無話佢做岩
但又唔洗下下針到行哂嘅

屌你老母啦
事實擺在眼前
定係你唔肯接受現實呀？

垃圾泛民狗，從來都唔正面去回應自己做錯啲咩！

(行動post) 今晚poly定十八區商場？

R14 顯嘉都係揾個2號空降雖然唔到咩票但本身已經兩個民主派

係咪呀卿姐好buy林卓延
所以做乜都得

你鍾意啦 我無所謂
反正我老豆老母鄰居都係藍 仲好

拉啲咩？𠝹票輸左係事實

Couldn't agree more
民主黨賣香港

咁民主黨贊成買水炮車要唔要針？
蘋果日報刻意寫成謝潔泳𠝹民主黨票，要唔要針？
醒吓啦，你唔係覺得單一事件嘛？

賣完一次又一次都仲有人護行

啱呀你似弱智仔都冇所謂

你老母做雞

你投民主黨，都係為咗踢走建制
唔係為咗將個希望寄託喺呢班人渣身上呀

其實撞區互相都有𠝹 唔明有咩好責怪 下次協調好啲咪得 留番啖氣對付更大既敵人好過 唔係以為贏咗啲啲就開始矛頭指內

不完美 可改善

雖然林卓廷都算有正義感，但行為的確成日on99

屌緊你樓上就咁放幾隻字果個

投佢嗰啲其實都有責任

5：0 人血饅頭

一個post多個販民打手
界票界到出晒面 都護到主
好波

流精

拉樓主

又下次民主黨第一出黎選咩屌你老母
一次又一次賣左咁多年都仲要下次啊

R14好特別, 2有班老鴿支持玩空降, 3係區政但睇顯徑人講條友平時唔見影, 5號係街坊冇猛人ENDORSE但靠班居民都跑出

我明 佢都未出黎解釋
可能有內幕呢
我地衣一刻哂精神屌林生都無用嫁
你可以屌 但等佢出黎回應下先都未遲

同埋日日播 集中票源投旭明一票好洗腦應該好多中年投左佢

On9

推爆佢, 林卓廷我比9秒9你出嚟解釋
5:0 你老母 係咪想日日裝修

有咩好解釋 仲想諉過於人？

屌你 岩岩先大勝就分化。拉

希望真係吸取到教訓
咪撚係立法會選舉到玩野

有分化？
而家你想點？？？

你老母做雞大勝

推，呢個係好嬲，民主黨唔該檢討下

咁要解釋埋呢堆
同埋佢哋只會懶係好有策略咁同你講：「冷處理！」
又或者係展望未來、今次大獲全勝之類嘅垃圾

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

唔洗互屈啦大家
泛民做錯就係做錯
不分化還不分化
都要佢要用腦、識聽人講先得

民主黨 賣香港

胡志偉岩岩記者會都講左
承認左佢地嘅錯
我接受佢地嘅錯 原諒佢

林卓廷出晒名搞分化的,當年佢搞到前線退黨.

泛民打手人地投白票都覆俾你地屌到死全家
今次你地又點撚計

立法會大家咪撚再犯同樣既錯
無錯既空間啊我地

輸得好唔抵 咁靚女

投白票好過

依條柒頭應該心諗d人血饅頭贏緊40：0

泛民狗票呀屌你老母

你老母劉青

連登仔:唔計 無心嘅

仲有大白田西 何卓威

光頭佬冇個好人係真

屌

一撚定要檢討
立法會又係咁就含撚

推
林如果真係以為名義支持劉
佢應該以番個人名義道歉

環北關佢咩事

屌啦媽，陷家產令我方失一席，捐身家贖罪就唔割。

真係幫唔落 褫奪佢黨位啦

Agger

胡志偉都講左佢地不足
協調失敗 搞到咁
主席都承認錯 我原諒啦
同埋胡志偉都有講
佢地贏唔係因為佢地有幾好
而係贏在我地反映個民意出黎

佢醒唔醒就後話 你就真係蠢過豬閪

大台空降選區，同做咗幾年地區工作嘅人爭，仲要劉青係拒絕初選架。
你有冇諗過係乜撚野居心呀？
好，你拎獨立候選人出嚟比同大黨比。大圍嗰區兩位「黃」候選人都係新鮮人，理應係同一個起點開始，咁樣何來鎅票？咁既然帝怡已經有所謂自己人，咁點解大黨仲要派人入嚟呀？係咪唔當區政係自己人呀？

今次場選舉結果令多人滿意，係用勇武嘅血換嚟。宜家有部分勇武都叫為咗大局要投泛民，成個香港都話為咗建制輸要含撚呀。當泛民係自己人，結果呢？民主黨點對自己人呀？

咁你想點？
重選？

屌 呢d扮明益對家都要不割？
唔好唔記得民主黨帶頭入中聯辦開會
依家係佢地冇得同我地割 搞返清楚
唔好信曬泛民班人

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

不分化

明明道個歉根本唔難，就係你班泛民打手一直都護航，錯又唔屌得。宜家養咗隻港孩出嚟啦，開心啦。

唔完美 要道歉 可改善
可原諒 不分化

沙田就係差呢區
輸俾黃大仙大埔啦！

道咗

真

林卓廷係政棍呢樣野唔係第一日既事
屋苑法團界既人都知佢係咩料
淨係識講口號，贏左就過黎拎光環，正仆街
希望呢件事令大家醒下，睇清楚呢條政棍

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

有無巴打解釋關林卓廷咩事
我唔係好知咩事 淨係知好似話劉青搶票 原本贏變輸？？ 咁關林卓廷咩事？
求解

唔好再講不分化民主黨啦
知唔知不分化不割席係點黎？
正正係用黎對抗泛民，尤其係民主黨的
政黨有權有勢有背景，佢係suppose要做多好撚多，佢唔係你側邊齊上齊落，失足會死既手足，割左會死既戰友

屌七佢

唔認同民主黨今次做法
要應該先協調

但因為一件事而沒殺民主黨呢幾個月出貢獻亦唔公平

唔完美, 可改變, 改善

沙田呢單要問責啦，但祥華果單，上屆都係陳旭明做喎

收L皮啦，分化L ....
人地贏既你唔講，故意揀輸既打造文章
扮本土，搞分化！

搞咗一個月區選，都無功而還！

不分化，不割席！

死開啦冷氣軍師

扮本土，搞分化！

不分化，不割席！

不完美 要改善 我地有能力升你地泛民上神台
都有能力拉返你地落黎 記住要團結勿𠝹票

你鬧垃圾陳雲呀？

要檢討，但不分化！

你家下又分化啊？分化狗係到扮

唉

收皮L，分化L!

知道分化唔到，好心痛呀？

真的要檢討
為私怨益民建不值得

我要妹妹當選呀

有人講佢錯要檢討，你就話人分化臉皮厚過共產黨

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

民主派大勝，系到故意挑骨頭個d咪系分化L 囉 。。。。

屌佢老母，輸𠝹票係最唔抵

檢討同分化系兩樣野！

五毛開壇就番連登啦 。。。

死開啦分化狗

潔永妹妹

仆街劉青

私了

唉屌

唔係吸唔到，係有好多區既「泛民」死忠，怕素人選唔到，所以投左落舊電柒到，呢樣係死症，因為擔心素人落選而投舊電柒既人唔止中老年人

死症=泛民繼續要食政治長期飯票

利申：投o個區有素人無泛民

四方西班童子軍無個好人

梁天琦都曾經講過民主黨賣香港
咁你係咪又當佢同熱狗一樣？

你老母5毛分化撚慘d 老母俾狗屌

潔泳真係好有心做㗎
屌你啦光頭鳩

盛福呀 屌係老母

好撚簡單，下次有得撚其他泛民一定唔撚投民主黨

不如檢討下點解後生素人未攞到中老年黃票
宣傳可以再進步
下次要再協調

犯民不嬲都係暗瓦底陰D陰D咁出賣香港人！ 如果唔係要趕絕建制，我實係唔撚投犯民

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

大白田都係有區咁輸?

Blocked

不接受 要改善

😂打咁多字都係罵粗口無point 原來係弱智 blocked

（笑）

唉 建制議席真係一個都嫌多

呢啲叫賽後檢討呀冇腦P牌仔
鎅票都唔屌得呀
你老母就畀狗屌

有冇人去圍林狗

狗娘養的

蓆唔可以割，但票可以

還我嘉浩

真係痴撚線 無啦啦叉隻腳落黎

Same

Poly手足仲俾狗圍緊 你係到做埋d on9野
你依家講完下年選舉會唔會記得
做埋d無建設性既野
不如推行動post救人喇 "用腦"

停左4日喇 有無理過份面d人

講多句 你推到上熱門 咁佢又要回應 資源分左落去回應 原本資源可以放落去諗救人 但依家回應有撚用？ 你咁撚醒mark底佢下年再講就有用

P牌仔知唔知咩叫分化 ？
今次佢係有錯 叫佢下次唔好
要認清權力係來自人民
都分化 你個腦裝屎

屌票

咁不如白鴿黨做大台啦
呢樣唔屌得嗰樣唔屌得
你柒咗搞到贏邊輸都唔屌得？
仲吹到資源，食撚屎啦，咁多年選舉第一次鎅票？
年年都屌有聽過？白鴿黨根本上就係建制b隊
點解要打壓素人？因為素人不受控
俾素人選到白鴿黨就無得幫共狗維穩掠水
白鴿黨從來就唔係自己人

你覺得點解泛民會守到咩三分一？
就係俾個假象你仲有得反對
唔係你以為佢點解要DQ獨派同激進民主派？
未就係因為佢地不受控，阻撚住共狗維穩囉

立法會一定唔可以再投泛民
要all in 本土

仆街林狗𠝹票，屌你老母個西，垃圾劉精，記住民主黨贏唔係我地buy你地，係我地唔想建制派得選

請善用不推文回覆

佢地已道歉，唔好再晒時間。推行動post。好耐無文宣同行動。咁落去熱門會亂。

寸土必爭泛民自己講既 搞個大台出黎玩私怨分狗餅 家陣閪撚左就扭下羅柚屌你老尾閪走人

民主黨: 「界票事件」是很深切的教訓. 以後會更盡力跟其他抗爭者協調.

歉已道
請善用不推文
拉

食屎啦打手
第一年玩選舉咩
鎅撚完先岀嚟道歉
黑警噴完寺都道歉添
有撚用？

本身區選就係食人血饅頭 家陣仲要食到閪撚左 蝕撚左比民建聯 屌你老母漏精 見撚到實鶳佢

得民主黨食
人地區政做撚咗4年
一個唔該就岀嚟鎅走人地個位

道咗歉 下次大家再協調好啲
不過趕走埋個劉青就最好

真係好撚自私

依3個唔應輸 好撚嬲 𠝹票正仆街

己讀不回

葵青區～大白田西

冇可能區區贏晒架 而家有八成已經係史無前例！ 第日起碼有117票係左右到特首選舉！ 唔好亂左陣腳， 係又點唔係呀屌人老母啦我真係屌你老母呀樓主！

淨係呢個人已經令到民主黨幾十人退黨

屌 協調呢

人地落區先過民主黨 條老屎忽劉青仲為左份糧格硬叉隻腳入黎
結果益撚左保皇黨啦

暗共

屌好撚嬲 劉青同馮檢基有乜野分別

唔聽人意見
自大 自我中心
要割

班垃圾高官屌都廢事啦, 係人都知班高官豬狗不如仲浪費口水咩？

屌你老母劉青

民主動力真係笑話

狗餅動力

趙家賢好大責任
如果佢民主動力唔理光頭，endorse hilary, hilary好可能已經贏左
個8xx票入面應該都會有幾百係睇民主動力

攬炒左兩區 有幾區就差d收皮

呢個要屌

如果班撚樣真係團結 合作既話 會多5，6席

[選後檢討] 民主黨同民主動力

西貢都善選區一樣啊

民主黨扮大佬唔係第一年啦

林狗本人？

我地民主黨做野唔洗你教

叻

咁2好明顯針對區政喎
又係好彩冇事

泛民

佢不嬲係仆街嚟
之前上水彩園空降自己人，叫梁金成走
梁金成唔gur，所以先去林卓廷嗰區選

不過嗰區嘅街坊為咗唔俾保皇黨贏
先含淚投林卓廷

push

交代

拿白鴿新個批好似鄺仔許智峰，甚至老d胡志偉都ok既，係林生特別仆街

許智峰高水準
屌你老母黨入面搵人查下四方西d下線啦 成班冚家剷

唔首初選以後唔投

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

仆街
其實個名單真係大黨攞黎打壓素人架喎
人地落區先，無初選下你憑咩endorse劉青，黃良喜
前者直頭不明大陸佬無政鋼無age無occupation，咁都endorse佢唔endorse hilary?

抵佢跌撚咗隻耳

咪就係

屌你老母，我全家滿心期待幾個月等呀妹當選，你老母個光頭大陸佬劉青喺度𠝹票，人地呀妹當初話同你協調初選，你老母諸多藉口話唔準確⋯⋯⋯

人地妹妹出心出力好用心做好呢區，真係好難得。你老母劉青由石門跪到上來帝堡城，我地都唔會下呢啖氣！

唔好俾我見到條光頭佬
我實屌撚柒佢

屌黎緊要清算佢

出番區議員份糧比謝潔泳比佢做4年地區工作先可以下呢啖氣
屌，人地可能轉行架啦，咁就無左個政治新星

好明顯係同其他大黨deal好邊個做邊區，迫害素人

呀妹好用心㗎

比民主動力派人空降追擊 得罪林狗真係慘

咁就浪費左一年時間心血
睇佢成日都無up過fb
實好傷心
唔係民主動力死仆街唔endorse佢就唔會咁樣

黎梓恩有得罪林卓停咩

咪係 贏撚左91席 如果唔係贏咁多 佢地唔係道歉係屌鳩人唔讓佢地啦肯定

睇下家陣 上黎幫佢評下理仲要比人抹黑

林卓廷條冚家產嘅目標係民主黨贏鳩哂一黨獨大
容不下其他人其他組織
屌佢老母

沙田做唔到首都都係因為佢
沙田柚一定好撚嬲

佢係real私怨自私垃撚圾

我已立誓以後不投民主黨

新同盟又係

黎梓恩佢大台都無endorse啦

吸唔到老野票，d老野覺得民主派先有做野

係撚，佢只係想佢自己既人贏鳩哂
區政果班有唔少上屆都仲係鴿

人地呀妹讀政治嫁！
如果呀妹轉行，咁就浪費左一個人才喇屌你老母！
有咩辦法叫呀妹唔好灰心，成班街坊都撐佢

一個莊榮輝搞到幾十人退黨

屌你，如果謝傑泳四年後又選唔到，你個仆街民主黨浪費左一個女仔5年青春

選垃圾會
佢應該未畢業?
唉。佢一定好傷心

白鴿係祥華行民建聯果套
關懷老人拉攏老人票
實事我又唔多覺佢做
水喉公程單野完全幫唔到手

我屌林狗搞分化私怨自私 就成班賤種打手黎玩抹黑

又唔諗下我只係上網屌下 而林狗就送撚左兩席比保皇狗 邊個仆街自己諗啦

我諗佢都未必行番呢條路啦
比民主黨迫到轉行

唉
四百幾區, 搵人填白區已經唔容易.
好似話攪到最後一刻先填埋啲豬頭骨鄉區.
仲要其他處理撞區
佢仲要自己都要落區連任

大部份撞區都解決, 有啲區其中一方(或雙方)都唔妥協嘅, 其實好麻煩.

仲有盛福呀
輸得好撚無辜
黃良喜正仆街

明明沙田柚可以全勝

老實講 想從政 仲要比大台逼害 真係唔知有咩可以幫到佢

唔係endorse黃良喜 呂智恆好大機會win
既然兩個都唔肯初選 點解唔係endorse上年已經區既呂智恆?

私怨

肯定選唔到 實比人棄投

但班挑戰big boss既素人贏哂
偏偏一年前落區一心贏既就比人死左

定係民主黨同新同盟deal炸

廣源廣康都符碌贏咗

想轉嘉浩
係白鴿手上睇唔到會有改變

以佢既條件，可以入公民黨
沙田區政比人迫害

錦濤如果冇馬鞍山之友呢個洗腦鳩group，許陳都係五五波。但呢區姓劉條仆街，遲落區，冇政績，開站食煙，鄉音，咁都有800票，隊死左謝潔泳，上面班人仲同我講不分化？食屎啦去

素人全勝，更加鄧佢兩人唔抵

投佢既人係咪on9
根本係共諜黎

我意思話唔好講到趙罪大惡極咁

填白區加協調真係唔容易
仲要兼顧自己本身選情

不要相信那些滿口在說
民主不能當飯吃
自由不能當飯吃
美德不能當飯吃
他們只是被舊有社會閹割了的大監
不停在說性愛是傷身。

民主動力endorse個光頭0落區大6人，
選民就聽話，呢800人真係on9

佢明顯係睇班big name頭 傀儡only

不要說了

屌你老母.

但好明顯成件事係大黨之間既deal，打壓你素人

果800人真係唔該反省下

呢區同大埔富享一樣，係最理想結果

許立燊咁都贏到就抵佢贏既
但呢兩區一個大黨比民主動力endorse埋仲要得幾百票，都仲要出黎同素人爭 真係食屎

四百幾區喎
你肯定真係big name玩哂?

咁容易話人傀儡?

無critical thinking之人

記一筆，他日清算，唔會大力屌住

就問你一句 唔搞初選 用民主動力個朵大石紮死蟹 整死一區 仲可以係為d乜？ 如果你話無能力做得晒既話 唔該你躝屍趷路

我唔係話佢啱哂
我相信有改善空間

但佢明明為填白區+協調出咗唔少力
樓上又話佢係傀儡, 又話佢抵俾人咬

唔駛咁盡啩

講真，個800個人未必上連登或者其他平台，未必知真係投邊個

好似就係差呢席先全區黃
係當區選民應該嬲到核爆

點解唔搞初選 但又endorse左黃良喜同流精先係問題

該區已經有素人落區做左成年野 你竟然派件大陸支那閪落黎 用民主動力個朵整死人 家陣開心啦 唔洗同我扮無辜啦

係，但都反映真正素人處境好困難，想出黎好似要問過哂白鴿，新同盟，甚至其他泛民既地區組織咁
好似顯嘉個3號雖然唔係最近先空降，但自己冇料又唔顧全大局幾乎累事

你邊度睇到話扮無辜呀?

民主黨劉青，亦同樣報名參選「帝怡」。沙田區政早前發表聯署聲明，指謝潔泳較劉青落區時間為中，呼籲民主黨以初選方式，解決撞區問題，不過為民主黨所拒絕。

謝潔泳表示，去年已經向民主派協調機制「民主動力」申報會在「帝怡」進行地區工作，直到4月就見劉青落區，但同時在馬鞍山、大圍等區亦看見他設街站並播放「反送中」片段，故未確定劉青有意參選「帝怡」。對於民主黨拒絕初選，謝潔泳呼籲「一日未到投票日仍有機會，希望民主黨回應選民訴求，進行初選。」

從此沙田變左藍田，屌

我係嗰區選民 好多人的確係嬲撚到核爆 排隊屌撚緊林卓廷同光頭佬

有無人起到條劉精底

黎梓恩好似係自己唔肯接受endorse

我上得黎開post 預左比班賤種狗抹黑打壓我一日未死都繼續追擊林狗

全力支持
林狗一定要死

你都唔明
我冇話民動冇錯

但四百幾區
你點知每個協調都係big name話事做傀儡先?

其中呢區出問題就係傀儡?

無資料

原本尋晚沙田民主黨劉青，因為𠝹票𠝹死個靚妹之後，俾街坊雕到飛起，最後佢搵popo護送佢走。

民主黨林卓廷，你睇下你地幾可悲，你地建制派唔好再累街坊喇。劉青你今日唔好出來謝票喇，一死以謝天下啦。

搵popo
共產黨

報曱甴，知咩事啦

其他區無落order. 唔代表依區無 老閪都私怨行頭 塊狗餅擺明就唔會放比你 整撚死依班區政撚 有幾難明？

檢討左30年

你話唔係鬼都無人信

唔係big name話事唔通係劉精自把自為選咩

成班撚樣幫佢加持 佢張傳單大把名

無啦啦有個完全不知明既光頭大6人黎

好明顯係大黨打壓妹妹同社工哥哥囉

完全唔落區做意向調查 又逼人含撚

唉屌 𠝹撚咗一席走啦
邊撚到大局為重呀

唔肯初選 堅持攬炒 咁你都迫唔到佢既 佢有權參選
但仲要endorse佢即係幫兇啦

話時話，呀妹今晚會唔會謝票呀？

佢地選到白鴿未無得奶共
共狗又無得靠白鴿營造有險可守形勢
梗係整撚死你班本土

睇到就唔開胃
成撚張野就係強調自己係民主派「 唯一」候選人
跟住呢
傳單就係食饅頭,完全睇為選區做左咩

睇唔到

屌，好想睇返啤梨講呢段嘢嘅片

每一票都有血有汗 林狗家陣玩邊科？

原本全區都係自己人，幾好，仲要係一個前途無限，對呢行有憧憬既後生女，相反好多巴絲出黎無諗過贏，就贏左

不割蓆
但割議席

讀政治出身，係個區做完intern就留左係個區，根本就係天生食呢行飯， 連登仔全部都選到，佢就選唔到，難怪傷心到連謝票post都無出

你都唔係答我問題

做得傀儡, 就每事都只聽big name講
一次自由意志都冇

四百幾區, 你點知佢每次協調都只聽從big name?

萬一真係有區係幫素人抵抗big name嘅, 你咪屈咗佢?

可憐佢仆心仆命做成年

民建聯今次亡黨 下次就係民主黨88

正評唔到

成日話要改善 我屌你老母臭閪啦
司徒華 垃圾桶 11哥 4方西 梁家傑 仲有數之不盡既冚家剷無比我點名 家陣又整隻林狗出黎

求下大家吾好分化

同埋依家佢真係caught in a dilemma, 唔轉行就要捱多4年到時又唔一定贏到，今次大好機會，隨時一做就幾十年

唔洗講啦 我家陣就屌佢老母臭閪

我忍撚左林狗好耐啦

擺到明恰人後生女政治素人
真係好唔抵

屌佢老母，原來琴日劉青知道自己輸撚硬，不停投訴謝潔泳，迫佢成日要收起曬d宣傳品

有好多街坊送飲品食物落去，結果都俾劉青投訴

屌你老母支那青！

鶳

係

唔完美
檢討

屌，完全係幫民賤聯，食屎啦，自己人？

染紅的沙田 by林狗

選民唔知條友係𠝹票？

分咩化？
民主黨係抵屌喎
點解人地公文袋無呢啲野？？？？？

推，推到白鴿點解釋

行得正企得正既話自然無野屌

選民on99 ，選個咁既人

你睇到邊區有幫呀？
講嚟聽下？
你班白鴿全撚部空降落去再話協調讓岀嚟
人地區政就搞咗成年地區事務，無啦啦俾你班白鴿撚
係有自由意志就唔會為食人血饅頭鎅鳩死自己友啦
雖然白鴿從來唔係自己友

我撐你
林狗你條仆街等天收

見唔到佢
聽朝會唔會出現

比人逼害

屌，如果係真既，條仆街真係叫佢食屎啦

4月先落區, dklm

屌你老母唔好護主喇
我哋喱區全撚部街坊俾人笑到面都黃埋呀
仆街白鴿搞局

點撚樣解釋

叫佢佢唔好再出垃圾會
留係石湖墟做好佢啦
話我地分化就踩去民主黨office要求交代

未來4年要對住條冚家剷

白鴿辦事處要唔要放入裝修list?

建議幫林狗個人裝修

林狗同劉精

樓上有人指控佢係傀儡
有乜理由倒返轉頭要我俾proof話佢唔係

梗係指控嗰個俾proof㗎啦

proof咗，鎅撚死幾區，夠説服力未

贊成呀
真係唔俾人裝修都唔撚知驚

之前又見過謝潔泳俾民建聯大媽圍緊嗰陣，隻劉青仲幫林港坤揸機影相

你班民主黨，咪L以為自己贏，係我地要對家輸咋，我地會一路睇實你地。

呂智恆
大家搵下佢資料 佢行左好多年

劉青唔好再出現喺帝怡
見一次屌一次

淨屌？

屌，民主黨比個咁既人票，cls

點解依條柒頭林狗可以咁多野比人屌？
連班老屎忽都正正經經做人 你老母閪痴撚住四方西就成日搞事

但佢一樣協調咗幾十區, 你proof到每個協調都係聽big boss, 從而做咗傀儡?

如果有唔係的話, 咁就唔係傀儡喇

選左兩屆，上屆大敗，不過佢係社工，又讀緊書，都不愁著落，謝小妹妹就慘啦，食政治飯又落選

佢就係痴住興姐先上到位

大家唔該認清事實
白鴿=張學良
張學良做過乜，白鴿都會做
蔣介石咩下場
香港咩下場
白鴿從來都係對家

日日奶臭閪

原來白鴿協調唔使聽big boss
靠班細嘅自己決定
同曱甴擺咩陣唔使聽大曱甴講
自己想衝就衝一樣

btw唔好講得咁好聽，協乜撚嘢調？
你空降落去再同人協調？
食人血饅頭食到傻撚咗？

有錯就要認，
白鴿黨請自我反省，你舊有果套香港人已經識破(販民=建制2.0)
請放權俾你果班後生黨員去做實事，
你地再咁離地，仲以為自己係大黨就大晒就係大台，
所有議席都唔會係屬於某一個政黨，
而係人民選出黎代表自己的，可以投你，都可以不投你。
如果你地再係咁樣固步自封，再唔進化就遲早被淘汰，

仲有我地共同敵人係共港，請做反一個盡責的反對黨，
咪再偷雞搵中聯辦，或者親中人士，

真香港人眼晴說亮的，暫時放低過錯，
他日革命成功再慢慢清算！
我地依家面對緊的係共港極權軍治政府，堅持不分化，不割蓆，不篤灰

民主黨搞大台
屌佢老母

你有冇跟開㗎?

好多協調都係兩個候選人自行決定, 甚至係街坊決定, big 咩 name

鄭宇碩之前都有提過

染紅的沙田

街坊就係想佢地初選
流精唔撚肯

派人空降 拒絕協調初選 民主？

係，自行協調呀
唔撚讓就一齊選嘅協調呀嘛
大石壓死蟹咁同你協調呀嘛
係協調
曱甴講打頭都話係打上半身
頭未上半身囉

我夠知囉
咁係咪一區協調失敗就做咗傀儡先

我一直都係講緊趙係唔係傀儡
傀儡就係"每事"唯命是從

你就講嚟講去都係"一件事"

民主同和平一樣
最緊要惡撚過人

big name ： 其他區由你 沙田就頂撚死區政先

唔協調，咁點解會endorse劉精

佢地又會hang機

因為佢係林卓廷嘅人
講完

唔係四年前 本土派𠝹你地票
係你地𠝹緊本土派既票
每一票都係有血有肉 民主黨有兩個MVP
好心你學下人 檢討下

是聞屎黨教會我民意沒用的

原來協調成功=非傀儡
係白鴿惡撚過人咋屌你
你試下唔係白鴿睇下會唔會熔撚咗你

成個甲級戰犯棟喺度，同我講唔好分化？

見到有d希望 出到d好人出黎 家陣即刻屌你老母閪逼到我又要玩追擊

越講越嬲

支持樓豬

飯聞黎講,林卓廷真係最垃圾一員.....

同許智峰高下立見
林卓廷根本個人格有問題

不能同意更多,條友成日淨係識狗吠

許智峰 譚文豪 鄺俊宇 朱凱迪 做返到d形象出黎 家陣又出隻賤種

謝潔泳合唔合資格參選立法會議員？
如果夠資格就叫佢參選 大家一齊投票俾佢
至於林卓廷叫佢唔好出嚟選立法會
如果佢死都要出嚟選 就一票都唔好投俾佢

好難選

唉 點解唔係黃嘉浩啊

連公文袋都識得話 會請手足做議助
同拎資源幫拖
民主黨真係唔屌唔得

下年立法會唔想再見到佢 仲記得條友616講贏緊五比零

見過佢幾次 無次係有好帶協 次次都出黎講廢話

唔試下又點知呢
而家最主要係要林卓廷出嚟回應
唔好睇小大家嘅力量
區選投票結果未出嚟之前
大家都覺得贏到一半已經係極限
結果我哋贏到八成半
而家開始宣傳一票不投林卓廷
我唔信佢都會選到

如果區政夾幾個新人推佢，應該得啵

講真，選立法會議員真係另一個層次，完全第二種玩法
等呀妹甫返頭先算，見佢咁樣心都up埋

其實初選解決到問題 點解要欖炒？
講真初選有大黨光環 未必輸
畀下機會素人好過喇
Btw林卓廷係咁多個新一年民主黨最撚垃圾個個
Cap左錢話追擊CY 冇撚晒聲氣

太遙遠 香港人到時又比條友偷雞

范國威有咁多新含撚同盟樁腳都收收地皮 妹妹仔點選立會

叫林卓廷仆街啦，其他區為左打贏建制，選民被迫含撚投犯民；呢邊就為左自己利益差隻腳埋黎，搞到比建制偷雞。佢唔解釋清楚咪洗旨意再叫人含撚投票

俾返帝怡我啊屌

唔分化
只係我地配得唔好
有好多都輸得無辨法
八鄉 HEIDI真心輸好似無咩做地區野

而家冇人提 香港人真係2020就會忘記㗎喇
謝潔泳肯選嘅 大家就而家開始幫手宣傳
一票不投林卓廷！
用半年宣傳 大家都有足夠時間去達成共識

heidi入去做地區野比人打撚死都似

鄉下佬比你入黎先算啦好難走入黎做

要改變舊思想係好難，依家水深火燒之中，
與其浪費時間去改變，不如脫出舊有制度自立門戶，或者另組新政黨都OK，多D時間做實事。

我個人覺得四方閪係白鴿黨仲有影響力，而我睇唔到佢有D咩進化。

係呀
上屆都已經咁
少年你太年輕
上屆已經鬧到飛起
前日...係前日！
北區人仲係公海到吹緊民主党穩陣d
真係嬲到想講句：「北區人唔配有民主」

仲有林先生請問係石湖墟做過咩
仲派人去彩園，有得贏先派人去
食屎啦
我無補充喇

四方西 梁家傑 老人亂政

係囉，好膠
觀塘栢雅選區都係透過初選解決咗
點解呢區唔得，痴線㗎

寧願攬炒都唔做初選 小你老尾跳樓死左去啦

街坊叫你初選又唔肯
人地第一城都搞到初選

所以係上屆開始喇
今次又係咁
標準既民主党做法
唔比後生上

屌唔撚係呀?

服能左

更理想嘅選舉方法係：
淨返頭兩名畀人選擇
叫投咗第三名嘅再投過
或者第一次投就揀埋次選

有啲咩可以幫到阿妹?
我係第一城唔係帝怡但都登妹妹唔扺
學樓上講佢挑戰立法會得唔得?
之前Heidi都係無啦啦彈起做左票王
阿妹lee4年好好裝備有無得發圍
btw林卓廷劉精死全家，lee世唔會投佢地

兩個都做左YOUTUBER

都係睇區政有冇邊個議員肯做大佬帶

林卓廷

黎梓恩？
再唔係邱文俊果啲

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

熱咩狗，大大隻字寫住民主黨。

繼續選擇性失明啦，唔埋堆就𠝹死你，都係冇人理，同藍絲廢佬盲撐支那係同一種精神。

冇嘢嘅，你有資源，其他靠自己幾丁友默默耕耘嘅戰友，只能夠永遠輸埋一邊，唔係唔夠打，只因唔埋大台堆。

已經係選舉後先出，咪撚話我分化唔該。都善區本來可以踢走個廢佬，一個唔該掉個人落黎攬炒，到底選舉對於你黎講係咩？我唔知，不過肯定唔會係公義。因為喺呢幾年裡面鎂光燈以外你身上從來冇呢樣嘢。

學政府話齋，直頭係零容忍！

林卓廷都算係乳鴿裡面最膠既一位
佢其他黨友都進化曬啦，係得佢仲有呢D 大台思維
佢再唔反省下，會比時代淘汰

利申: 成家都投泛民

民主黨既人搞民主動力 bias到

咁不如等4年後接班第2個黨友既區算啦

尋晚應該喊死

4年可以發生好多事，唔難講
而且佢都要有收入，好難全職做4年，除非有人出糧俾佢

不分化，改個名叫改善List

其實我諗佢真係估唔到會輸2xx，佢post都話民調應該係兩者差100內，估唔到咁多on9走去投流精，如果唔係民主動力endorse佢，謝真係好可能贏

佢努力左五年喇

不嬲係黎梓恩帶佢啦

比左好多次機會佢

老實講 佢係上水真係冇咩搞過野

如果唔係睇在佢有份出去幫手

加上冇得揀 我都唔會投比林子琼

屌你同區就味撚界票啦 界撚死自己人

羅庭輝真係好q勁 橫洲粽地
比人吹黑哨輸1票

推唔到照推

睇下有邊個大佬下屆唔做咪比謝接班

究竟果八百三十人諗乜鳩

林子琼成日出嚟喎喺彩園 林卓廷就..都有出嚟 但唔知佢呢4年喺北區做過啲乜 到依家仲提反圍標
所以我投咗俾金金

唉我都唔明 明明放工返屋企見阿妹仲多過其餘兩個。

佢留返喺帝怡啦

我都唔明大家含咩
有得揀都仲含

兒登大台其實一樣都係咁惡，冇撚變過，做埋曬啲仆街嘢都係bot 咁叫你不分化，佢哋做乜都好都一定係啱，重痴撚線過共產黨

有冇人肯還原林卓廷一路以來嘅行為
唔係清算，係公佈事實
等大眾去決定點處理呢個人
係時候制止佢，已經害咗好多手足

嘉浩個款已經唔想再選

有冇手足肯一齊搜集林生事蹟

仲有都善
屌你老母林卓廷如果你個仆街下年再岀戰新東
我一定去做義工同你屌走啲票，咁撚鍾意搞私怨

沙田區街坊可唔可以諗方法幫個女仔？
留到有心人繼續做區 對個社區點都係好事

劉青林卓庭正仆街

𠝹自己友票正仆街

不過就算留都要有議員帶唔係邊夠資源

唔使啦
一票都唔好投俾林卓廷
咁咪有個位可以空出嚟
宣傳就大家自發幫手

我撐你
利申：北區人

唔好講萬一
例子呢

北區沙田將軍澳應該都唔少人憎林卓廷

出黎回應交代仆街

搵區無人票先係皇道

驚又有人票姐

佢今日講左 話冇力再玩啦 攰啦佢 唉
政治現實下既condom 唉屌

叫民主黨出返資源啦

宜家係你要prove佢每事都只聽big name講, 一次自由意志都冇, 咁先係傀儡.

要有人帶應該唔係大問題
始終沙田區政咁多議席

身家有幾多呀條撚樣
搞到沙田無首都做依家

唉....又要對住條溫和達多4年...屌那星
新同盟究竟想點撚樣

當big name 落order你就要跟 既就叫傀儡 而唔係24小時都有order落比你

染紅的沙田～是誰犯的錯

新含撚同盟 打個電話比鄭家富 叫佢出山啦

都係 要睇下佢做左區議員之後做成點

起碼啲水貨要少啲 保護好個上水連農牆

林卓廷就好好反省下啦

下下要贏曬做大佬咩 屌⋯⋯

搞到自己手足輸

因為林卓廷係私怨撚 係專登派人搞鳩沙田區政

佢同林卓廷成個民主黨都要道歉回應

2018年搞到幾十人退黨 幾個月前新城市影人相 喺政總出面又話贏緊5比1
我對呢個人仲係有啲保留

睇下白鴿之前幾多人唔妥佢而退黨就知佢份人有幾仆街

咖哩同冚家富會好番先算

唔洗保留 觀察左咁耐

一定要追擊林卓廷劉青呢D冚家剷

出山收范國威山啊

搵馬仔插旗落黨友既地區樁腳, 有幾仆街先做得出

石湖墟大把人信佢
真係見到都嬲

可憐

可能都係含咋

咁手足做好準備 下屆踢佢出立法會啦

請手足大力宣傳！

咁如果為左踢走佢搞到少一席就點都唔係好事

區鎮樺個d
之後莊榮輝迫走 將軍澳西貢個班

唔完美之後想講可接受？ 咪撚on9啦

鎅票既就係熱狗
你係咪熱狗幫住熱狗
係咪分化

身為呂中校友，真係以佢為恥

佢係呢排選先出黎彩園
之前係石湖墟先見到佢

呢次比佢入區 當係多謝佢有份出黎

有流過血 但係諗下到依刻都仲要咁做

搞到自己手足 咁既人個心胸有幾大

立法會係比例代表制，所以我嘅一票一定唔會投民主契弟黨

我會叫晒我識嘅人唔會投契弟黨。
區選因為好多區有協調先得出咁嘅成績，又冇得揀，又唔想親北京組織贏

之前有班民主黨既人退黨
就係唔鋸林卓廷
但反送中單野林卓廷有出過下黎
大家冇左回事

希望一個仆街好好反省希望共產黨恩賜民主畀你吖笨，屌

兒登大台咪手係唔會入嚟，多重標準，護短誅心

屌⋯⋯

真係要盡早佈局 踢佢出立會

唔係北區呢邊又少一席

屌你老母𠝹票狗!!!!!

我問緊你個「萬一」有冇例子
假設性問題有咩討論價值

依家最少有兩區係民主党搞死新人，區入面 d 人話怕保皇黨贏，含淚投民主党。呢個已經係事實

你盲就盲啦，屈人熱狗者才是熱狗，票數同政治聯繫都好鮮明咁擺在眼前呀。

咁你
咁你解釋埋呢區， 我宜家就想去擲野
我住九龍城抬唔起頭做人呀

有徥揀都含
仲嬲

佢過多兩日會係天橋到謝票

有冇手足去同佢當面對質？

好心就初算啦

尊貴既議員彩你都傻

肯定係熱狗臥底 扮民主派 搞分化

啱阿，你唔俾係熱狗叫劉青潛入民主黨㗎

深黃區Day 1開始已經打吿急牌
就算贏我都覺得九日好柒

有無夾埋其他區嘅情況做文宣

講真我淨係聽過白鴿黨會做啲咁賤格嘅野

用大台攬炒抹殺人地嘅努力

為大局著想啦屌垃圾

含淚投民主黨唔代表民動係傀儡㗎嘛

你明唔明啫

林子琼好正喎，投啦

因為梁金成喺場運動做嘅嘢唔多
政綱又冇實際應付水貨客嘅方法
過往得票率又低

而林卓廷叫做又俾人打 又開記招
政綱又有五大訴求
贏面高啲

呢個係嗰區街坊傾咗好耐嘅共識
要集中票源 冇計啦

跟本非建制應該設返一個初選制度
唔好阿豬阿狗都入去𠝹票

民主黨成日扮大台
下年立法會唔好持住今次高票就搞本土呀
捧得你班友下去一樣拉得你落台！

民主黨應該出糧俾謝潔泳繼續服務帝怡啦

林卓廷人格有問題

做過老廉都知咩事，不過本身白鴿都係一班仆街

唔聽佢哋講或者唔啱佢哋心水就寧願雙輸
因為佢哋喺其他區夠議席
如果泛民支持者真係有道義
好應該向受影響嘅候選人道歉

推
離晒譜林卓廷

佢連一次社運都無出過無幫過手，根本唔care手足
以前連登仔都起過佢底，有佢同佢區既疑似黑勢力關係(差不多一年前應該)

姓陳既根本唔係自己人

民主党只係唔係敵人
從來都唔係自己人

其實係林卓廷份人仆街啫
唔關白鴿事

四方西又點計

四方西寵林迫走當年前線跟開佢既柯耀林同丁仕元
真係唔知林做左D咩黎定四方西老糊塗

林卓廷就係賤

如果謝潔泳想繼續落區，民主黨有道德責任資助佢全職落區

貓哭老鼠

林卓廷真係好老泛民feel

梁金成去選佢果區都係因為佢擺林子琼落彩園度 (上屆梁金成輸百幾咋)

咁都已經係可以做最多，如果每月出兩萬蚊俾佢淨係落區，就勉強可以接受

垃圾政棍

新私怨大台 私怨動力

又咁講熱血屯門有冇撞區呢？
將軍澳民生關注組呢？
有撚排計

原來當日下晝謝潔泳催票，打到民建聯告急
劉青知道自己輸梗，竟然打電話去投訴謝潔泳街站
話街坊送俾佢d飲品食物同宣傳品阻街，迫佢同義工拆走宣傳品

得人工冇資源可以做得啲咩吸引到街坊嘅政績
就算成功改善公共交通都會俾當選區議員話係自己成功爭取

咁呢啲冇fc又唔可以亂講

我住當區，睇撚住個票站主住出嚟要佢拆嘢
然後俾民建聯幾十個大媽用手拎住宣傳品圍

嬲足兩日

唔係呢單野
選前大把人鬧左佢

漏精幫民建聯揸機影相又點解釋？

咁惟有希望其他區議員幫佢
區政十幾個總會幫到佢掛

拍片嘛

政棍

我唔係嗰區架巴打 唔識佢
佢係影相做reference定夠膽做到咁揚？

道歉有撚用咩
下年立法會選舉又黎過

兩個都係賤種

屌，愈睇愈嬲

[選後檢討] 民主黨同民主動力

林卓廷其實累埋其他區

佢企喺民建聯林港坤面前影相，林港坤仲可以笑住揮手
嗰日仲有街坊話聽到佢喺街站邀請林港坤一齊食晚飯，最後有冇食就唔知啦

屌你老母林卓停

住咗愛俊十幾年，極憎個垃圾左滙雄，見到今次個結果係咁真係嘔到貧血

民主黨同共產黨無乜分別

我真係屌佢老母

應該咁講，佢叫做有喺北區打卡式幫手接過街坊對於班師奶嚟講有做呢啲已經叫收貨
至於祥華黑勢力嘅嘢就要數返上屆水管事件啦

呂智恆同pepe成日都經過見到佢哋做嘢
好可惜
呂生都叫仲可以再打盛福，祥華經過今次又難打咗

祥華邨業戶，到法團搵你地逐家逐戶籌旗賠水管工程毀約費嗰陣，千祈唔好問點解

我唔捨得佢走，真係幫到街坊

制咩？一講就話我地唔顧全大局 想比共黨贏 一係就屈熱狗
唔夠講就不分化 晒氣啦

留名等睇戲

仆街光頭佬係咪del左fb
𠝹完票就失蹤

係，謝票都冇

帝怡真係！ 民主黨應該出聲明割依條友！！！
都善都係，莊榮輝過黎做乜，搞到方國珊既人連任到！

要迫林卓廷道歉

屌你老母，都善邊個𠝹邊個，睇選票都知啦

40：0了

明顯林卓廷派人搞事啦

佢洗撚怕你地咩 泛登一定又會俾機會佢
點都會含淚 洗撚交代？

但問題係佢control唔到班細了，泛民（由其是民主黨）自回歸以來經常撞區，話會協調就基本上係祈求對家退讓。今次小D依D情況係因為唔少素人空降白區，D地方原本泛民都無lum住選。

點解你班泛粉仲未明
唔投泛民嘅本身個啲人就唔會投佢地
射落海都唔益泛民

呀泛登繼續屈人五毛啦

帝怡區選民輕輕走過
謝潔詠一早就有向光頭劉要求以初選協調但光頭劉wfc左
無記錯仲一直有人叫佢退出不過都係wfc
選舉當日仲要有d wts send黎話話光頭劉係泛民眾多黨派既推薦人
咁樣其實如果真係無諗太清楚就會被光頭劉分左d票去
有時係度諗，根本係白鴒黨想大石砸死蟹，
不過算啦，都完左，只係希望道撚完歉下次記得（如果仲有下次）